如果阿積士拎到歐聯 會唔會震撼過李城拎英超？

一班熱血後生仔 2次熱血作客贏皇馬同祖記 之後4強再贏埋熱/鏝 決賽贏埋利/巴
震唔震撼得過李城熱血奪英超？

應該會

波圖震撼d... 蛆仔快搵摩爹教啦

又唔係第一次

ajax拎過幾次啦 有幾震?

唔會
阿積士攞過

拎過還拎過 依家個隊ajax根本不復當年勇 即係李城再拎多次英超一樣會好震撼

Ajax 當年都係一班後生仔，西多，載維斯，古華特班友九五年攞完先升level做曬超級球星。如果今年依班攞到，你就唔會覺得佢哋不復當年勇

應該好快俾大家燈死

熱刺拿會震撼d阿積士真係唔出奇

今夜出局啦

啱

10年代終結前最後一每足球童話

樓主00後？

唔會

唔會
鏝呢啲未拎過歐聯嘅奪冠先最震撼